有冇人可以解答我點解黃絲咁憎梁游？

到左而家呢個moment仲有成班盲毛屌佢地係鬼

我公司嗰啲都係

碧雲：梁游創造了DQ殘害泛民代議士

因為expose咗班呃飯食嘅契弟

照妖鏡

玩走咗兩個議席

因為得罪中共就係鬼

飯民洗左佢地腦，小學雞，玩野，鬼

搶左兩個議席人工？

要屌都屌香頭佬先啦

更正：白頭佬

唔通佢哋認真宣誓
支那就唔會做嘢咩

當時飯民同蘋果洗咗大家腦（包括小弟），老老實實，開頭覺得佢地古古惑惑，不過佢地最多行為有啲小學雞，但起碼佢地係直選入立法會，我尊重佢地，飯民不了

on9先會咁諗，睇下天琦入唔到閘就知

蕭生冇憎喎

班柒頭俾販民洗哂腦咪會咁諗囉

盲從傳媒、政棍
典型香港人smartass心態，你咁做係你蠢，唔諗背後原因

可能係

陳巧文歷史明既

岑敖暉踢爆飯狗

我冇憎佢地
開始左攬炒既第一步咁解

我只知佢地係合法當選議員

幾個黨一早傾好晒點分大餅 突然之間走幾個激進後生仔出黎搶咗兩個位走

搵到人賴咪可以轉移視線

仲話泛民係大家朋友

岑敖暉係鬼係共諜係熱狗係分化撚係冷氣軍師啦

其實咪等於侵多人憎

非主流
唔得左中右傳媒支持，畫面一定唔靚

頭兩個比人dq既係梁天琦同陳浩天wor

唔憎

佢地無錯

因為佢哋暴露左泛民嘅不仁不義，只係對住佢地嘅議席虎視眈眈，呢班泛粉唔想面對自己投左十幾年嘅係政棍而唔係民主鬥士呢個事實，唯有不斷抹黑梁游，不斷捉鬼

好無聊，泛民都就快滅黨，重吹呢d風想找到人內鬥都幾好笑。滅左黨架啦，無泛民架啦，唔使再提啦

吓，你邊隻字見到我講泛民？

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

部分手足資料！有幾位手足面對緊幾單控罪！！
🟥⭐️高院，2個14歲手足暴動改非集判刑‼️
⬛️🟥⭐️區院上午，刑事恐嚇判刑😭
‼️⭐️屯門上午少年庭，14歲手足三項刑毀（仲有另外兩宗優品360刑毀案‼️‼️‼️）已還押十幾日
⭐️九龍城上午少年庭，牛頭角腐蝕性液體案15歲手足曾還押兩個月，被虐至失聰聽不清控罪，背景需要多關心🙏🙏
⭐️九龍城上午審訊，施手足係鄭念慈審‼️有兩條褲‼️‼️（929非集POOW‼️）
⭐️屯門朝早審訊，李手足因救人而被控三項控罪

真，果時飯民加主流媒體帶風
搞到好多人覺得佢地鬼

你邊隻字見到我話你，你樓下一堆人已講緊泛民。
都已撼黨鏟左，我唔明重有咩討論價值，下屆99%得番建制選，重有咩好拗。

連登之前屌到佢地仆街

所以媒體真係好可怕...唔怪得人要封殺

當日投咗青年新政，俾的機會後生仔。因為傳統泛民冇用，熱普城就一眼都睇得出成班人搵笨實，不過果時成班人見到有人屌泛民就上晒腦，冇理性可言，難怪虫泰話大眾係白痴。

因為黃絲on9

我一啲都唔憎梁游
我憎果陣飯民同香港人
完全無維護自己既代議士
普遍香港人都係話佢地抵死 係鬼

第一次取消議員資格時就應該總辭

講真，我無憎過佢地

做咗國王的新衣嘅小朋友

但籌咁耐 籌得十份一都唔夠

我諗都暗示左啲民意嘅

亦同時證明連登仔根本無課金能力

當你訓到死左既時候突然比人拍醒, 你都會好憎個個人

當年成班傘後學生課咩金

最多話佢柒，唔可以話係鬼。

獨立思考
佢兩個完全無問題
錯既係泛民同港共

楊岳橋依家玩走全部議席
砌腹未?

辭乜鬼，當時即割。

因為大中華膠

憎恨其他人講「支那」

踩親佢地既 (偽)「中華五千年」自尊

贏夠選票合法進入立法會但比港共打壓
點解柒？

無憎 嗰時反而認同佢哋
伸脷 嗰時中一，二

楊岳橋依家咪好柒囉

砌腹未?

成事不足 敗事有余

無憎到
游仲好J

敗咗乜?
關你泛民狗咩事?

余字出賣咗你

又係5 毛圍爐 po

當年投俾游 好高興終於有本土議員
就算佢點廢都係唯一一個代表到我嘅議員
犯民係dq後嘅不作為 突顯咗佢哋嘅醜惡
由嗰時開始決定唔再投犯民
毛姨除外

Sunny 都去埋屌隻死販狗

毛姨姨
當然佢有protect游

余

而熱普誠尤其熱狗，屌人哋嘅嘢自己都做返唔少，要屌人容乜易，一係你就純做政評唔好去從政，從政就見晒底。

鳩硬果句
佢自稱傘後
有咩證據？
係毫無證據
佢選舉經費邊度嚟？
從來無交代
唔通係積蓄？
朋友籌旗？
擺明係有女主捧佢出嚟

連登仔最叻馬後炮
當時屌到佢地反轉
又笑柒佢地抵死
仲要又屌又笑一段長時間
今時今日就扮失憶當無件事

黃絲唔會同你理性討咁多

從來都係朋友可以無, 但敵人一定要係度

無論如何都要製造敵人出黎

又係呢啲

最主要唔抵得佢地

我當年忍痛投咗熱狗,因為梁游講嘢真係唔掂
選到怕佢比建制撚9咁撚到出洋相出足四年,
係估唔到共產黨連玩佢四年都嫌浪費時間
一開波就dq

咁係好事，烈士的價值就係永垂不朽

梁冇乜野 講野有文有路

游就真係好唔掂 辯論果陣做小學雞動作 講野又要粗俗當貼地 冇腦港女feel
冇私人空間咪冇私人空間囉 特登要舉個例係扑野

俾人dq已是證據
松泰亦是